[巧驚] 中央提醒香港示威者「月圓夜快到」

香港民間反《逃犯條例》修訂的政治風暴，持續擴大升級，昨夜全港多地爆發嚴重警民衝突，中共中央政法委今日凌晨發文，稱「離月圓之夜還有幾天」，呼籲示威者自己算一算。此話引起外界揣測，包括是否暗指9月13日中秋節前後有擴大執法的可能性。

中共中央政法委員會微信公眾號「中央政法委長安劍」今天凌晨發文表示，昨天的示威採取「恐怖主義手法」，且出現美國星條旗，「受外部勢力干預跡象一覽無疑」。

文章表示，香港示威者「犯下如此暴行，不要再幻想蒙面就能躲得過逃得脫，離月圓之夜還有幾天，暴徒們該自己掰著手指算一算了」，暗示9月13日可能擴大執法行動。

長安劍又稱，「『七勞五傷』、『玉石俱焚』的香港對誰有好處？肯定不是香港。到香港，美國不會爲她心痛，歐洲不會爲她心痛，真正爲香港心傷的只有中國，受到傷害的是香港的市民」。

對家話月圓之夜喎
唔好又得把口

係就快啦 得把閪口

解放軍來了我帶路

到時美國國會開會
一定會睇住形勢做野
睇下邊個驚d

八月十五殺共狗

解放軍來了我轉告

Doggie, this way

琴日同前日亂到7彩
係時候緊急法啦

臉書瘋傳, 工藝師在某內地熱銷月餅加入光復香港字句紙條

學左trump嘅野, 次次扮坐低傾就砌

跟番自己嘅節奏就夠

同志们这边请

我淨係知9月9美國國會復會

誰怕誰

出美國旗就外部勢力。
on 9 無極限

我哋變狼人咬食你~

月圓夜快到，係時候賞月了，收到

又係國旗證明外國勢力 出老解未呀 講

中央呢個名太正氣
唔適合
叫佢做共匪獨裁狗適合啲

屌你老味 等左兩個月都味黎到 後果自負都嗌到口乾 ..

又咀遁
你咁樣係唔會令到我驚架

提大家中秋出黎陪畜牲賞月玩［蠟燭］？

緊急法左未

七勞五傷

我真侜睇唔撚明喎
月圓又點

有中國旗有美國旗
但係無香港旗
原來呢兩個月都係中國美國鬼打鬼同香港無關

提醒我地中秋係革命既好日子？

Source

國定殺戮日

月圓之夜
紫禁之顛
一劍西來
天外飛仙

美國就快復會了

日復一日

月圓之夜講人變人狼架啵

張被都摺咗成兩個月都未摺完 快手啲啦

講左好撚耐

吹水吹到宜家，真係等到悶

快出

帶錯路

巧驚驚

🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮🥮

月圓夜你班狼齊齊出黎對著個月亮呻吟

咀炮魔法師

狗都唔驚 白色恐怖大家仲會驚咩

講左好耐啦 仲未見老解

係就快啦

所以係狼來了？

敵人反對

解放軍到未啊
兩個月啦 行路都到香港啦

快d 香港好亂 我等唔到喇

做咩
月圓popo識進化人狼？

玩狼人殺

恐怖主義法係講黑警恐襲地鐵

胡虜殺我同胞，月圓之夜，祖債孫還？

肯定不是香港。到香港，美國不會爲她心痛，歐洲不會爲她心痛，真正爲香港心傷的只有中國，受到傷害的是香港的市民」。

對呀。 所以請香港要同。 歐美割席
斷絕經濟往來

真正爲香港心傷的只有中你老母

閘撚住 好熟呀？

香港既苦難共同體無蚛國人

紫禁之巔

哇屌 我真係好撚驚呀
做d落黎幫我摺被啦

月黑鬼高 殺人夜

笑左

月圓之夜 紫禁之巔 一劍東來 天外飛仙?

八月十五殺黃俄

咁撚串？

十月一日同你慶祝先

「真正為香港心傷的只有中國」
嘔心

恐怖主義？佢講緊自己

好撚驚呀我

點知講緊中秋節

唔通會有狼人出現?

最後尾個段真係難聽過粗口

佢會傷？哈哈哈哈哈哈哈哈……

十月一日
從未試過咁期待🇭🇰🇬🇧🇱🇷
GOD save theQueen
Oh can you see ~~~~

月圓之夜
紫禁之巔

即係叫北京人學《讓子彈飛》咁衝入中南海？

「槍在手，跟我走，殺共匪，搶帝都」

係出就快

有無人提示中共 十月一日快到

我真係好撚驚呀

解放軍肯出未？

超嘔心。8964 死左咁多人都話鎮壓得好，中共已經一早係一個無人性無良知既黨

毋忘64，歷史永遠記住你

叫你講故咩咁多廢話

八月十五殺韃子

月圓夜就快到
你班狗官就快可以同你班喺外國風流快活嘅賤種留喺支那一家團聚

收皮拉支那國

Please

推+唔好意思阻阻你
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

八月十五殺_ _？

石人一隻眼 挑動黃河天下反

村民合埋眼狼人開眼

我真係好撚驚啊

恐怖份子似係佢哋多啲
成日靠嚇
咁樣係唔會令我驚

唔通你蝗蟲會變人狼咩
靠嚇呀？早抖啦！
你咁樣係唔會令到香港人驚架

推

共匪提醒蔡英文已設置對台導彈

包括是否暗指9月13日中秋節前後有擴大執法的可能性。

執法

八月十五殺支那狗

中国月圓夜咪就係美國開緊國會嘅時候？

要計時差

諗起剛好中秋正值8月15個新聞

十月一日快到了
你期代我們同你做忌嗎

係都班黑警要驚先

秋收起義，秋收暴動，又稱秋收動亂，是1927年9月中國共產黨按《中央關於湘鄂粵贛四省農民秋收暴動大綱》[1]所規劃的一連串的暴動，是一個涉及四省的全盤暴動計畫，毛澤東並未參與決策，且參與領導的僅僅是湖南、江西邊界的湘南一路，此外湖南還有兩路：湘東（中）、湘西。至於湖北，則計畫有七處暴動。

快

共狗返去摺被喇

俾你講左

中國傷心無係左隻金蛋生財姐
講到成個老母咁，屌你個西

出老解啦屌

月圓夜即中秋節, 今年係9月13日, 暗示係 deadline 死線,
根據小弟在網上看專家, 時事評論員, 和大師傅的分析,
中央想「平息」光復香港運動只有 3 個何能:

何能1: 出動解放軍鎮壓, 六四2.0
何能2: 改為一個一制, 癈基本法, 成立香港直轄市
何能3: 大搜捕, 拉晒成千上萬港人, 甚至幾百萬人, 入集中營

我諗大家依家都要諗吓點樣應對呀

又話出兵出到9月都未有

係人都知中秋月圓代表d 乜啦屌
係唔係雜總d 對家寫

擺到明架空港府啦

喔
唔做野正仆街

請停止帶風向

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

月圓味天光光明囉

係未提大家唔好煲蠟呀

個個月都有月圓夜
邊個月啊

成日話外國干預，你有證據咪直接打柒佢囉

唔知十分鐘快d定月圓夜快d呢？話說今日係第幾個十分鐘？

幾時出解放軍啊

共狗 咪得個講字

唔通係月光加農炮？
好驚呀

溏心風暴之家好月圓

你咁樣做係唔會令到我驚架

元朗光頭黑警

留名恥笑

日日都係最後

老解到未唧?

咪玩啦！你地咁樣唔會令我驚架喎！
心痛香港？
定心痛香港啲錢？
呢代中央係文革時代成長，根本冇咩點接受教育！
你地會擔心香港啲蟻民？
會就唔洗搞到今時今日咁！

叫大陸喱返去發夢啦

真正爲香港心傷的只有中國

靠嚇？？？

或者叫邪黨，中共邪黨。

帶去富士
中國人大團圓
唔阻佢地了

月圓之夜, 性慾高漲

吊大力D

香港係中國春袋

快撚啲啦屌

月圓之夜呢句真係笑左
好似睇緊詩呀詞呀咁

月黑風高殺人夜？係就快唔好等下個禮拜

得啦得啦

唔通有狼人咩

緊急法啦
解放軍啦

你咁樣講係唔會令到我驚㗎

笑死

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

習帝獨裁政權好唔好D？之前唔係有人教心理學咩，點叫先有最大分化作用？

應該會拉更多人

利用月餅通消息，合力消滅中共匪。

係咪講前排啲月餅？

身處中國大陸既漢人又要起義了
八月十五殺共匪

月餅 月圓之夜

八月十五???????

又話一國兩制，點解差佬會做咩你會知？

講緊中秋節咋～

八月十五殺韃子
未撚讀過書？

一個要地不要人嘅政府竟然話會心痛香港
笑死人咩

on9 講埋d邪教嘢 月圓之夜你地識變狼人呀?

就黎中秋節呀

唔好又笠水呀

就黎比侵侵撚到月亮都唔知見唔見到, 仲學人講月圓, 笑了

八月十五 殺撻子 反清復明

月圓之夜 紫禁之癲？

買大班呀

下九流又出口術

哦

唔好開口埋口就講 得中共為香港傷心啦
好撚嘔心呀
成日當香港係ATM
唯一一部ATM壞左 撳唔到錢 淨係識亂吠

驚你？琴日大家長征已經有曬心理準備，你咁樣係唔會令我驚架

老解快d黎
唔黎正仆街

快啦 解放軍啦 武警啦 快快趣

I am ready. And you?

義勇軍

淨係識口交

我3樣都支持呀！不過咁，吹撚到月圓夜寫武俠小說咩屌你老母，叫你班摺被軍快撚啲嚟呀，中秋唔到嘅我賞住月祝你同你乜柒大師傅全家生癌死呀死賤種！
Btw你隻賤種係3毛你師傅係5毛？

次次都淨係識口交

so?????

我又提下你十一就快到喇
香港人實準備大禮

可能係四大高手比武姐 葉孤城個啲

係就快啦，屌你老母

五癆七傷同七癆五傷係咪有分別？

驚撚到賴屎呀

快，求解脫好耐

你快撚啲啦 射極都射唔出咁

唔好又笠水喎

月圓之夜，撒亞人會變大猩猩

八月十五殺撻子

一到食月餅 一再玩激光筆

解放軍？流浮山刀手d friend嚟

借個位

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

屌你老母咪撚月圓之夜 成個Form 1打online game恐嚇老豆係警察咁
無撚講，做。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

月圓夜=美軍飛彈入城

屌，舉下美國旗就話係外國勢力，咁我下次舉你老母清朝支龍旗你班支共又會點講呀，有神秘力量穿梭時空嚟干預呀？

ok.

繼續吹la

拖得一日又一日
說好的緊急法同解放軍呢

狼人出沒？

支那人 口交最撚叻
打就LOOK撚咁

咁有人舉共產黨旗係咪可以證明共產黨干涉香港施政 乜鬼野邏輯

CLS 搬完解放軍 緊急法之後發現香港人唔怕
攞月圓出黎講 打算出wolverine?

心痛整爛塊地啫

721812
831___

其實每次見舉美英旗都不解

支那狗？

摺被部，等緊你嚟香港同我地團圓啊

支那/警察出手越大=越心急

又無錢 又要咁多維穩費
調動軍隊又用一筆

提你中秋就到

明既明既..中秋..學明朝..

香港警犬「犯下如此暴行，不要再幻想蒙面就能躲得過逃得脫，離月圓之夜還有幾天，暴徒們該自己掰著手指算一算了」

中國只會膽心香港既庫房 到左口既肥豬肉....
如果唔係有美國睇住 香港俾中國玩死左啦

真正爲香港心傷的只有中國

屎都嘔撚埋出黎 屌你老母閪

快啲去買月餅🥮？

十月一好快到添啊

咁屈指一算，每個月又真係有一晚月圓夜嘅

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

月圓之夜 紫禁之巔
一劍西來 天外飛仙

心傷又唔回應訴求...

北京行路落嚟都唔洗行咁耐

好想瘋狂派月餅比大陸同胞

個講法好撚中二

香港示威者提醒中共
「十.一國慶日快到了」

食月餅

玩燈籠

快啦

屌 咪又係唔夠膽出 只係叫警察做野

我地一齊食住月餅殺共狗

燒山

以我所認識係以廿四節氣去計，其實已經入左秋，所以事情有轉變

就係 8 月 8 號開始立秋，辛未月 → 壬申月

總之大家小心

環球條撚樣總編輯又話唔會出老解

咩事呀依家 踢世界杯呀？ 踢黎踢去

真是荒謬.jpg

恐嚇

驚都未驚過

月圓之夜食月餅

即係中秋？

成撚日得把閪口，亮劍? 亮碌撚出嚟都做唔到啦

唔講唔覺， 仲有兩星期中秋

我真係好撚驚-你呢.gif

個名柒到咁

Taiwan waited for 60 years...
We might need to wait more than that... lol

你咁樣唔會令到我驚架

搞撚掂你地批清朝債券先啦

即係示威者要進化成狼人

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

月圓之夜, 香港人個傳統係煲蠟黎架wo..

真係怕月餅擺紙仔
月圓之夜就係起義之時？

中秋最開心係煲蠟

又疑人法

月餅藏紙？
月圓之夜

太古城3500一尺了

口交部即係口交部

特登上返去睇多次
哇 真係難聽過粗口
佢哋真係唔知好多外國人都比支那更重視香港

吊 係就快
大陸梗係心痛 因為少一個生金蛋的香港

同志們
快D啦,等左你地好耐啦
又話10分鐘到既

快啦冚家剷，講撚左幾耐呀

咁出老解出黎摺被未

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

出現美國星條旗，「受外部勢力干預跡象一覽無疑」

月餅紙仔的故事

玩狼人殺啊 乜q月圖夜

明顯係

其實今日3罷
警犬唔批尖沙咀係有原因
想集中兵力喺港島區
睇死你地班友
又只係識留喺金鐘中環

尖沙咀遊客區
有遊客就有noise

你地唔係又俾警犬設伏
個個淨係識留守港島？

月圓之夜 咁僵屍咪係......？
月亮光光 月光光

全部反話，美國人民會為香港感不憤，歐洲人民都會，唯獨你中國人民恨不得我地死撚晒

想提醒自己就黎中秋要買月餅，但又唔敢落香港買流心奶黃月呀

月黑風高殺蟲夜，
黑旋風忍者為民除害

noted

捉到二百萬人？

好撚驚喎

其他方法就會聽?

中共終於宣戰

全民玩月餅 食燈籠

好撚驚

咁耐
快少少得唔得
講極都仲未到

同你玩撚到10.1

我好撚驚呀

長撚有本事即刻報、洗撚等月圓死大陸閪

真正爲香港心傷的只有中國
on9 先會信

中秋出兵 「一家團聚」

今天18 樓 C 座都識講，出老解，急屎法即係香港玩卵完之日，即係攬炒成功，大家可以返屋嘆冷氣

美國國會 9月9 日覆會，支那重要等埋＂美帝＂

支共急了

佢連自己d支那人都唔心痛啦

#8964
#大躍進
#文化大革命
#新疆自焚
#天津大爆炸
#京A
#孫小果
#劉霞
#譚明明
#武漢焚化爐
#湖南振水患200萬每人3毛錢
#四川大地震全城豆腐渣

林鄭肯出嚟就唔駛匿埋係黑警後面啦

推 9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

係就出老解，唔好講咁多癈話

嘩屌見到最尾個真係想嘔

乜撚野長安劍
話時話 對美國幾時亮劍呀 等左好耐啦

洗你提我幾時中秋咩

快d出解放軍解放曬我地班廢青啦！

我好想見到坦克車阿。

你唔去捉?冇撚冇得陽萎等你捉

我好撚驚

得把口

付*出呀 唔付出咁撚多人出去食子彈?!你準備好未做榜樣做林鄭未?你做咗好多人都會跟

攬炒

我真係跪低求你快出老解呀，豬閪

大家有冇發覺老解先係真·和理非

係呀 我地白痴仲叫我地做?你做帶頭好多人響應你呀

唔駛屌醒我地 just do it!

八月十五殺_ _

我驚你連九月八號都過唔到 仲話圓月之夜

月圓之夜
真係要點多啲蠟燭黎睇下啲狗會唔會變狼先

狗始終都係狗
唔會話月圓就變狼

又鳩噏

先斃了你

狼人

以為靠嚇我們就會驚？無用㗎
我用唐末詩人詩詞回應番中央

不第後賦菊
作者：黃巢
待到秋來九月八，我花開後百花殺。
衝天香陣透長安，滿城盡帶黃金甲。

咁月圓之夜就搞個活動慶祝下啦

同二百刀手差唔多

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

唔止要痛中國 仲要攬炒埋

挑, 不嬲都講就兇狠架啦

中共傷心，因為斷左米路
中國人唔會傷心，覺得香港人抵死唔感恩

有一班人會傷心
就係支持香港同本身憎中共既人

所以

中共政權

中立得黎唔偏頗

想拋書包啫
要做野會特登講？

今日就係

唔需要美國外國心痛
同蝗蟈攬炒傷到佢入肉我滿足架啦

亮劍啦含家產

我真係好撚驚添

躝啦還債未呀

今晚就係喇

月圓夜先封 whatsapp

係今晚啦！！！！！

五勞七傷就五勞七傷啦
七勞五傷
文盲?

月圓到未